After 'South Park' Censorship, China Deleted the Entire Show

South Park landed in hot water with the Chinese government last Wednesday after airing an episode called "Band in China" that called out Hollywood for bending to Chinese censorship rules. Now, according to The Hollywood Reporter, the Chinese government is confirming that their block-hand is indeed strong by deleting every episode of the show from the internet in China.

*Butthurt chinks*

So sad that they have no sense of humour at all but just a group of coward with no courage to face their own failures

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

what a stupid country

Nuts

Chinese people will continue to watch South Park through their illegal download channels

NBA, Disney, South Park

It will be live hot topics for coming trade negotiation of US and China

banned in China

Just like NBA